１０點！！！！！！！！！！！！！

光復香港 時代革命

較鬧鐘呀

１０點！！！！！！！！！！！！！

嗌啊喂

光復香港 時代革命

叫!

I AM READY ！！！！！！！！！！！！！

依家先9點25分叫春咩屌

開定聲先

831民陣雙普選遊行

手足到時見

力推

推

希望到時唔係得我一個叫

前幾日都唔係幾聽到聲

上環一定要出聲

住廢老邨，嗌都冇人應

推！

呀！！！！！！！

預咗冇人應
721
811

大家凖備

青衣請ready

咪嗌比佢地聽

最後10分鐘！！！！！！！！！

嗌吓 五大訴求 缺一不可

冇乜人嗌

【召集荃灣西手足】每晚10pm快閃海濱公園鳩叫！

[/red]全民提款！！！！
同埋咪撚再放錢係中銀喇[red]

幫推

6分鐘!!!!!!!!!!!!!

係窗邊standbying

準備

5分鐘

5 mins

電話閃燈

嗌埋831 遮打見!

推啊

街坊未必明白

係巴士上面

好緊張

以為街坊唔明同失民意撚有咩分別

照嗌 一齊嗌

鬧鐘響了

1分30秒

1分鐘!!!!!!

到

聽到喇

光復香港 時代革命

好傷心
我呢邊得我一個嗌。。。

大聲D!

再大聲D!

每日都比前一日大聲

藍田好多人叫

點解我嗌撚到好似有回音咁

無人嗌

青衣人呢?

青衣碼頭手足高質

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

16分鐘!

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

香港人！！